行完好返屋企喇，唔好俾班狗同大陸佬挑釁到。

佢地好撚狡猾架。